其實立場想點，已經連續三日出膠文

屌你老母，唔理你轉貼定自已人寫，宜家就係分化同打擊緊士氣

希望你唔好辜負大家同捐款者

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

同意 依幾日不停有埋怨文

你咁同啲廢老淨係睇大公文匯有咩分別
寫兩篇事實出嚟又屌

我恐懼 我誤判 我行山

睇過 link?
邊篇最膠？

校長陪同離開的中四女生：後悔入嚟，啲 Poly 仔走曬

大家慢慢睇，睇黎要再次將立場新聞列入黑名單，2014嗰時佢個朵都幾臭下

新聞媒體自由發表 成熟一點啦

低能

立場同now我覺得一直維持中立報導 唔會偏頗

你估個個報章都似蘋果咁明確反共咩

保持中立先係傳媒嘅專業精神囉好冇

只不過呢個年頭只要係報導事實 大部份情況同偏幫示威者無分別 因為對家太離譜 但唔代表係有偏頗 訓醒未

講事實又要比你屌分化 你就真係分化啦

我都睇到依個 話後悔

立場新聞係兩邊都有，打破同溫層

左膠媒體扮上神枱

一時有話有野食
一時又話無野食

大家點睇

睇新聞係用腦分析

選舉近了 你話呢?
立場咪又係泛民報

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

【實事求是】政府一日唔保證學生安全，所有學生都唔應該返學

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

你有料你都可以投稿架

你P牌拉乜鳩

如果單新聞係真呢？都唔應該報？

發覺立場開始成日強調自己中立。

抗爭陣營無法面對ge真相

一齊番工番學
繼續喪吸無色無味二噁英
全港生cancer
視乎吸入程度而決定幾時有cancer

0